[電腦白痴]電腦過熱問題

是咁的，想請教一下各位巴打關於電腦過熱既問題

小弟對電腦認識極淺，
盡可能將遇到既問題狀況講出來

話說每次用電腦既時候，
用緊Firefox睇下動畫上下連登果時，
部電腦都會好快熱到仆街，
最近發現熱到連個外罩都變咗少少形(頂部膠製)
摸落去仲十分辣手，絕對足夠將雞蛋煮熟既果種熱

但我個風扇又Run到、無塵，
發熱位我估係Hardisk(?)附近(直頭喺開機制後面)；
請問關唔關Firefox事？
因為小弟發現Firefox一開，就會將電腦粒cpu用到80%以上
而家用返Chrome，寧願佢食Ram都唔想用爆粒cpu

腸唔油，但會真心答謝各位幫手推POST/解答既巴打

notebook嚟？

換散熱鳩

唔係呀，Desktop
而家用Chrome又無咩問題，
keep住10-20%

此話當真？

Push

開機箱睇下邊到熱先啦

我估係硬碟位

硬碟熱極都冇可能會燙手

好快會爆炸

中國牌子？

估乜春 摸下啦

你估佢熔撚左你隻手咩

我有摸呀巴打，
個問題係我剩係知果個位好硬碟好近，
就係唔知果舊咩野嚟

影相啦

你乜都唔講點知你摸緊個舊係咩

碌鳩好熱

9成係cpu過熱, down一舊叫real temp既野望下幾多度

正常100%都唔會過90度

Agger
你試下清清cpu散熱風扇嘅塵
再換一換層導熱膏
Should be ok

感謝各位巴打解答，陣間返到去再試下

巴打想再請問下，我Down咗RealTemp，
但係彈咗咁既畫面出嚟

push

AMD???

Google完，「AMD 桌上型電腦圖形卡」；
即係咩，完全唔明

每日有冇比夠8杯水佢飲

即係個軟件唔支援睇你粒cpu既溫度呀
btw原來用amd U 發熱大正常

咁請問巴打有無其他方法Check到？

try try cpu-Z

記錯 cpuz 睇唔到溫度

AMD咁你做好準備熱撚到溶啦膠造

有咩良策呀巴打

開箱清塵

清哂塵架喇巴打

試下開機箱搵把風扇吹住 屌住先

amd好正常

我用緊舊乾冰擺係機頂到
冰火一重天頂住檔
聽日買多把USB風扇頂住檔先

屌撚解

小心陣間入邊結水珠

結水珠會變成點呀巴打

濕lo 撚樣
你唔係電腦白痴 你係白痴

積下積下滴落底板 ，滴下滴下又落display card ，滴下滴下又落左火牛 ，最後就.......

收到，感謝各位巴打教路，
聽日買風扇

不如直接換左個CPU Cooler算啦

download來check下有冇中野先啦

Down完，Scan咗話無事，咁應該係粒cpu過熱
感謝巴打

散熱膏乾左？

成個星期都仲估到邊度熱 叫你影相又唔影
明明有圖一睇就知